林鄭 ：有質疑今次的對話又是花招 其實我睇哂過萬留言冇時間覆 所以我地更加需要平台 歡迎大家就此討論參與

感謝大家的留言，大家都是關心香港，才會來到我的Facebook留言。正如我們想構建的對話平台一樣，無論你持甚麼立場，你留下的說話我都會看，都會感受到。

不少網友批評政府過往的所謂「對話」不夠全面，質疑今次的對話又是花招、拖延時間。我們希望構建的平台，是面向全港市民，形式必須突破過往的局限，我和其他同事必須與公眾進行直接、深入及持續互動的對話。

請恕我不能在這裏逐一回應數萬個留言。平台仍在構思和籌備階段，希望能夠盡快推出。大家有任何建議都歡迎在這裏提出，平台需要大家，平台如何建立都需要大家參與。

#林鄭月娥 #CarrieLam

剩睇唔覆

答我有幾多人受傷！
最傷係邊幾個？咩事受傷？
分別幾多歲？

咪玩啦！聽！
聽左去邊！

五大訴求 聽咗去邊

真係林奠，閱哦

所以之前果啲認左係花招

其實傾乜啫
要傾但無誠意 無任何實質行動表達誠意
又大搜捕 又headshot 又打眼 拉細佬囡 衰嘢講半日都未講完

林太 你當做吓好心
快L 啲落台啦！
咁嘅局面對林太你都無好處

五大訴求 缺一不可

IT'S A TRAP

已讀不回

又

五大訴求好明確，不需談話，只要承諾

對話內容每一句都係五大訴求

無架啦
狼來了
無人會信
做咩都無用